[突發] 有孕婦遊行後流產

黑警真係要落地獄 幾多層都唔夠！！！

推 無左條人命

聽到好唔好開心

一定要推 無左一條人命

食屎啦黑警

要推到所有黑警不得好死

孕婦都唔放過

推

真咩

黑警全家不得好死！

幫手推呀！！！！

真？
大肚都去會唔會太衝動

第一條人命!!!

連孕婦都要冒險出黎反 條例點解仲要硬推！？
依家連個b都無埋....

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

如果唔係黑警無啦啦發癲 個b點會有事

黑警啲老婆幾時都流埋產?

要十八代不育！！！

黑警食屎呀 屌你老母 祝你地生仔冇屎忽

推到上外國報

推呀 第一條人命！！！

第 一 條 人 命[/size=4]

係咪真？
推左先

當然我希望係假

有無得verify下

第一代不育已經無第二代啦
何來十八代

第一條人命！

無論點都要fact check
大家睇定啲先

做左fact check先，冷靜

同意，唔好再炒車

應該的

無一條咁少 前世做了好事

真架 屌你 講你就要信 問乜撚野

信你就信啦 問問問

林鄭同所有黑警都係殺人犯

發夢琴日喺夏慤道有見到孕婦出沒 冇任何裝備

堅唔堅 唔係一手消息都唔好信住

need fact check

唔係盲反，不過如果係堅既
孕婦真係唔應該去呢啲地方

大家要保證好身邊女人

Dllm呢d唔係衝動 係勇氣 respect

確認消息來源

我果日真係見到有位大肚婆去左遊行 好希望唔係佢

Real?

咪係 證實下先

未face check
唔好信

*fact

對唔住

小心炒車呀

push

發夢見過有孕婦坐係天橋 希望依個消息係假

屌你老母死黑警 同林鄭一齊陪葬

和平抗議後受傷
黑警連和平嘅大肚婆都唔放過

push

老實講冇人做到會演變成咁，
更冇人做到班狗開地圖砲

未知真定假 小心炒車呀

黑警仆街死！

仆街
你地要還架
仆街警犬

黑警仆街死

由尋晚講到而家都未有人證實到

第一個犧牲者，你下次投胎記得去個民主國家

如果係真同死左人有咩分別
求source fact check
係真嘅先好廣傳推爆佢

Push

唔好比人分化，唔洗信留言，目標係要徹回！

認真 大肚就咪去啦

推屌你老母死黑警

點都好fact check左先， 希望係假

班黑警仲訓唔訓得著
我屌

搵唔到你張圖個盧俊宇，fake?

第一條人命？
香港暴動啦

殺人填命

證實未?
就咁一張圖就四圍傳同啲廢老gp冇分別

巴打睇路，唔好炒車

1起底
2完全封鎖

保持安全車速, 小心駕駛

唔好流啦
生個殘障好過

生親都殘障

如果係真黑警政府真係玩撚完

唔係好信喎

pish

確認咗先

殺人者落地獄

流咗香港第一滴血又點

fact check please

fact check先

為社會付出既同時，請衡量危險性，量力而為

要佢領養17次都係無得生

一定好痛心

612 事件造成1死72傷❗️

去 google 打 tears gas miscarriage
有數個research指出催淚彈同流產有關

謀殺犯 日後必定追究

咪分化啦傻鳩

綠帽好閒

face check先
如果係真一定要有人負責

黑警殺人

唔撚係呀

first blood

政府無人性

真。第一條人命

唔係唔信 但俾啲證據得唔得...

Fact check !

Fact check左先喇

呢單好難用。。

屌你老味死黑警

仆街啦你咁撚樣講野
完全封鎖

林病好陰質,惡有惡報

希望係假

真？

林鄭你仆街啦,搞出人命

冷靜！
証實咗先

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

推呀

屌你個老母 一級謀殺喇

推 我屌你老母黑警 真係出人命啦屌你老母

民陣 6.16 反修訂《逃犯條例》遊行
日期：2019年6月16日（日）
時間：下午2時30分集合、3時正起步
集合地點：維園草地
終點：金鐘政府總部

大家一定要到！！！

係咪真 好大獲

無證無據當你fake news,除非搵到source,否則唔好再推呢個post

因為佢地以為係有和平示威區，但冇諗過警狗會發tear gas過黎。

Fact check 左先講。

起碼要有當事人講先
無理由咁大件事 當事人唔出黎講
真野先好 post 出黎

同我推爆佢！

唉，明知咁亂大肚就唔好出去啦

我係一個大肚婆，有左差唔多7個月
雖然大左肚，但見到政府咁撚殘暴都好有衝動出去
我6月9都有去行左幾個鐘，因為覺得如果咩都唔做，對肚入面個小朋友唔住！
6月11、12晚唔敢出，係屋企睇住直播忍唔住爆喊，尤其睇見啲學生被殘暴對待，個心好撚痛，好多仲好細個！有一刻甚至會懷疑帶bb黎呢個世界係咪會害左佢
我知道仲有好多大肚媽媽都有同樣心情，好想616再出去，不過狠家見到呢單消息之後真係好驚

PS. 林奠我屌你老母呀，咪撚用呀媽同仔比喻自己同香港人，好撚想嘔呀

各位 fact check先啦
一陣比人利用話我地發假消息造勢呀

唔好出去 安全要緊
如果可以，係屋企幫手留意消息，仲有向識既人解釋

絕

利申：全部發夢見到

其實就算想支持⋯都唔應該去咁危險嘅地方⋯⋯個爸爸媽媽都有好大責任
RIP 我地唔會要bb白白犧牲

fact check
fact check
fact check

呢樣我覺得冇得賴人 你大肚就唔應該出去

交俾我地,你地嘅安全就係最鼓舞我地嘅事

又一條命……

個肚已經好大

希望係假 千祈唔好係真

幾時捉班狗去絕育

我地要繼續推爆佢 屌你班臭閪黑警老母

推 推 推 屌你老母 食屎黑警！！！！食屎林鄭！！！

認真，唔好出去

我6月10號當晚發夢都見到有個大肚婆喺度，好彩大家都保護住佢，屌你老母死黑警死全家啦

唔好出啦

又嚟blame the victim，和平示威俾班狗打到流產都會冇得賴人，你食撚咗屎啊?

冇跟進 如果係畀人打到流產嘅 當我冇講過

香港第一烈士

就算和平示威都唔應該去

焗親，撞親，踏親，咩都有可能
大左肚就係咁脆弱

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

警察有責任維持秩序，唔係暴力清場

fact check 左未？

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

係真架
Tear gas都可以殺人架

cls堅定流
講真睇住自己身體先出來
現場環境惡劣
出咗事真係冇人救到

吓 可以冇 fact check
已經全部人咁推

屌係咪真嫁

黑驚

唔好出啦，唔洗覺得對唔住！有我地依班人為佢以行架

我上面咪貼左囉
係聯席既成員既朋友 但因為警察度度拉人
加上家屬心情沈重
媒體再去訪問
只係騷擾家屬

手快快按錯負皮 自膠

黑警死全家 落地獄

推到黑警死全家

[black][/black]

幾年前有一單
女警產女血崩亡

報應未必即時嘅
死黑警

我都係七個月，唔敢出
好明白為左下一代應該出黎
個心情好複雜
但係諗住星期一要物資既話，交俾朋友拎出去，當盡少少力

黑警死全家

希望唔係真既警犬仆街啦屌你老母

啱呀，我都係大肚婆
雖然好想出，但保護好自己同bb先係最重要！
留喺屋企推下post 屌下啲3毛都已經幫到手

好對唔住係我地辜負左你地

陷家產，屌你老母死仆街黑警

仆街，人命呀屌 我希望大家炒車都唔好係真

假架一定假架

無論堅定流 經過今次黑警點都會死全家 生仔無屎忽 生唐氏仔嘅啦

屌你老母！！！

因為宜家唔返 個細路大個連自由都冇

Fact check咗先

殺人兇手 死黑警

大肚婆都搞
無人性

生番個民主小鬥士

好心痛

都唔知應唔應該正評好

推到仆街

老弱婦孺同埋有記錄在身嘅都係唔好太衝啦

就算爭取到成果但太多犧牲始終唔係好事

唔知真假，所以唔去點評價住
不過如果係真既，你班仆街黑警d仔女不得好死，橫屍街頭啦
而你地自己就百病纏身，長命百歲，成世孤伶伶
屌你老母

流產單野係真定假先？
Fact check咗先
暫時都係得兩個人口供

係真既我要香港警察
血債血償
以眼還眼

推到黑警仆街

屌你老母
越嚟越嬲
黑警死全家
世世代代落地獄 垃圾！

純文字討論？有咩證據佢係比黑警打到流產？咪盲反啦兒登仔

真心希望係謠傳。

係咪佢

呢個post 唔好係真 唔好係真 plz

自己有左仲要去行

希望係假膠

係你都唔好撚post出嚟啦

樓主fact check咗未？
係真既我寧願坐終身都要黑警殺人犯血債血償

屌你老母 咁黑警即係殺咗人啦

殺人黑警

屌你老母死黑警

fake news?
give some evidences

我想問警狗
你地訓得著

又唔好咁盲目。。

不妨煲下呢個消息，廢老好多仲有人性，會同情大肚婆

又增加社會成本

有無人可以fact check到
我唔希望係真

黑警無一個係無辜的

大肚都去 分明唔想要個b

去唔去真係量力而爲
早兩日有巴打問病左去唔去好
大家都叫唔好去
你病左或者大肚去唔到唔係你錯
無人會怪你，錯既係政府
呢啲情況唔係為左公義就乜都做得
有時都要睇你自己應唔應付到

交兩個黑警出嚟祭旗填命啦仆街

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

我當件事係真。你地真係幾痴線，成件事都無話黑警害到佢留產。孕婦應該知道去遊行有流產風險，佢選擇去遊得就要承受風險。
你地成班人同中國班愚民一樣洗晒腦。

流*

講真 政總嗰邊大家都以為比較和平 點知佢會掟埋催淚彈過去
利申我都反對孕婦冒險 同聽到咁嘅消息真係好好好心痛

出到世嗰啲要呼吸唔到夭折添
感受番612嘅市民抖唔到氣咁

cls 真？